有冇人屋企熄燈後,隻眼就黑晒完全睇唔到野?

最近發現自己隻右眼係屋企熄燈後就完全睇唔到野,係完全黑晒,好似合埋眼咁
而左眼反正仲睇到小小,因為出面有小小光照入來,所以會睇完D
但十幾分鍾後右眼就會睇得返野,不過仲會濛過左眼
其實係咪正常?
上網睇過話就算熄燈,隻眼即時會睇唔到野係正常,只要等一陣睇得返就得

利申:有近視同散光,平時有帶CON

夜盲症?

認真，睇醫生

咪打咁多飛機啦

我有諗過依樣,但夜盲症可以係一隻有,一隻冇?
睇過話係缺維他命A就會有,但如果缺應該2隻都會有先係
而且我隻右眼唔係次次都會係黑既環境就睇唔到野,
有時就算黑左都會睇到野,但都係差過左眼,可能係右眼近視比較深

瞳孔未放大姐

岩岩試左,只要個環境一黑小小(都係有光線),右眼就會變濛,中間會特別黑左小小,但一分鐘後就變返正常,但左眼反正由頭到尾都好正常

已經搵緊睇邊個眼科醫生了,不過想上來問一問先

另外想問下有冇眼科醫生介紹?同埋一般睇依D專科要幾多錢?洗唔洗成千銀?

你最近先係咁就代表唔正常啦 快D睇醫生
後生細仔對眼好緊要

你越黎越黎快

我由細到大都係
應該係夜盲症

兩隻眼都係,定係得其中一隻眼?
有冇試過個環境一黑小小,隻眼望過去既影像中間會特別黑

認真,啪粒肝油丸冇事啦

返工壓力太大所致

一陣就去買

我上個月雙失 所以真係好大壓力
好彩前兩日搵到工了

巴打小心身體